係英國既首JOKE終於工開

逾千人抗議擴大警權 破壞警局兼燒警車
加油!!!

打左科興未啊屌你老母，唔打唔該縮返入你老母個窿到

支那5毛最開心

五毛狗打左科興未？

打左科興未啊屌你老母，唔打唔該縮返入你老母個窿到
喂唔打科興你老母就係支那雞你老豆就係爛滾雞蟲你就係支那種野仔，你個龜頭L樣可以覆未？

香港首JOKE唔駛咁嬲無工開
快快手過埋去, 齊上齊落呀

比你地伏左去打科興個幾條藍廢舊真係變支那condom手joke你點賠返條命比人，定做藍屍原來就係支那condom

可唔可以唔好提CONDOM....好多首JOKE係倉底做緊啦

你愛國家，國家當你暴徒condom

終於肯覆我啦柒頭肯帶埋你個癡呆老母同點你老豆去打科興未

原來死7件就係死愛國條命比豬賤

喂龜頭仔，打左疫苗未啊
叫人打科興自己就縮

諗起仲未入倉底既手JOKE, 係出面好辛苦咁捱緊無開工好慘, 好嬲呀
陣間食2黃店反抗先得

2500英鎊vs10年監